★質疑 iPhone X 功能！Apple 創辦人也不想入手！

據 LTN 報導指 Apple 公司共同創辦人沃茲尼亞克（Steve Wozniak）卻表示，他不會在iPhone X上市第一天就購買，還懷疑iPhone X的功能沒有預期中來的強大。

沃茲尼亞克接受美國財經媒體《CNBC》專訪時表示，「我想先靜觀其變。我對我的iPhone 8感到非常滿意，這像是和iPhone 7相同，與iPhone 6也相同。由於某些原因，iPhone X將會是第一個我沒有在發布當日就購買的iPhone。

ifandog

你剛剛出世，佢係煩膠來

蘋果公司創辦人之一嘅沃茲尼亞克（Steve Wozniak）出名係iPhone嘅擁躉，雖然離開咗公司，但每逢有新機都第一時間入貨，佢身上周不時袋住幾部唔同型號嘅機。iPhone X周四起接受訂購，點知沃茲尼亞克一反常態話No！
連佢自己都話，今次係佢咁多年來，第一次唔會喺新iPhone推出嘅第一日撲去買。佢話自己部iPhone 8用得好Happy，反而對iPhone X嘅Face ID功能是否能正常運作感到懷疑。對於iPhone X，佢寧願等多陣，觀察吓先喎。不過佢太太打算首日就訂，睇嚟佢可以好近距離咁觀察。

「我想先靜觀其變。我對我的iPhone 8感到非常滿意，這像是和iPhone 7相同，與iPhone 6也相同。

有冇原文？

I’m happy with my iPhone 8 — which is the same as the iPhone 7, which is the same as the iPhone 6, to me.

人地意外撞親腦，唔好笑人

老貓唱淡無非都係唔想人同你爭啫，抽閱文定入iPhoneX炒呀?

老貓，使唔使開咁多post

佢根本想炒iPhoneX，差唔多夠鐘開賣咪出post，少啲人同佢爭

iphone 8 同 iphone 7, iphone 6 一樣咁買 iphone 8 黎做乜 ?

佢意思係3代ip 佢都用得好開心ar 嘛。。。。。

push

收咗***錢

理撚你，樓已按

用得 Linux 多個人鈍左

老貓點睇百份報咁講

iPhone X明起預訂 首批炒價最高料達5萬 (20:32)

【東網專訊】蘋果公司旗艦手機iPhone X明日(10月27日)香港時間下午3時起全球開始接受預訂，一眾「果農」和炒家已蓄勢待發。然而，iPhone X貨源奇缺，全球首批交貨量僅得300萬部，勢將供不應求。

而據外媒爆料指，iPhone X首批發貨量地區(見圖)安排中，亞洲地區僅獲分配10萬部，單單中國大陸已不夠分。由此推算，香港分配數量將少得可憐，在1機難求之下，據了解，首日iPhone X的香港炒價最高可達5萬港元。

作為iPhone亞洲集散地的旺角先達廣場，一眾商戶紛紛預留百萬元起資金接貨，有店主表示已預留資金高達500萬至600萬元；亦有店主更揚言在下月3日出貨日，會派員到香港的Apple Store店外，以「人盯人」方式搶機。

三禾電氣負責人Simon坦言，已預留7位數接貨，料炒風可持續至年底；若出機當日貨源短缺，不排除派員上街收機。

G-World手機店負責人Lo哥看好炒風，已預留500萬至600萬元收機，「目前已接到50張訂單，主要來自內地，較多人訂256GB太空灰版本。」

喜飛科技Franky表示，iPhone X「長收長有」，回收價約原價加1萬元。他指不會派員到實體店收機，因人手不多及做熟客生意，只會在店舖內收機。他認為，256GB的iPhone X料較吃香，表示除非有些款式缺貨，否則相信不會炒到3萬元吧。他未估計到收機數量，但預測11月的盈利比現時多50至60%。

先達手機店發言人Gary表示，11月3日當天主要會在香港區的蘋果門市回收手機，屆時將會盡量用高價回收，愈多愈好，但預計每部電話的利潤不多，主要是賺中間一買一賣的差價。他認為不論銀或灰色，256GB的iPhoneX將會最受歡迎，市價大約會在兩萬元左右。

流動帝國店長Alex對炒價最樂觀，他稱，首批iPhone X料可炒上4萬至5萬元，並可維持在3萬元長炒一段時間，惟新機定價較高，誠言也不敢太進取。

據了解，蘋果主要代工廠台灣鴻海集團現時共有30條生產線生產iPhone X，每周大概可以生產60到70萬部，雖然預期11月3日上市之前出貨量只有300萬部，就算是整個11月也只有800萬部，而到12月時將會增加到1,500萬部。

但有外媒指，iPhone X產量或現暗湧，事關蘋果公司行政總裁庫克早前受訪問時稱，會盡最大努力生產盡可能多iPhone X，或令供應在12月一下子突然暴增。

iPhone X為iPhone十周年紀念版，設64GB及256GB版本，定價分別為8,588港元及9,888港元，售價創歷代新高。綜合先達手機店主分析，首日成功放售的買家，買一部賺一部應該不成問題。